訂閱蘋果好過炒股喎

大家訂閱左未？

一直訂開，明天買埋實體報紙

就係訂到無得再訂先入282，大家一齊集氣

訂左！